港鐵出軌，搞到全港大塞車要罰幾多錢？

有無人知條數點計

0

黨鐵Mon post狗入黎答下我

2500 萬

問警隊

扮罰完之後再真加價

所有損失賠償由示威者負責

封左個站唔比市民用

比警察用黎休息又要罰幾錢？

十月一免費坐狗鐵當罰咗

係咪唔記得咗紅磡站因爲沙中綫沉降...

上年8月，沙中線被揭發多個車站錄得沉降。而根據沙中線沉降監測點的報告中，沙中線共10個車站，除了何文田站及大圍站的沉降監測點未有錄得超標外，其餘涉及8個站，包括顯徑站、鑽石山站、啟德站、宋皇臺站、土瓜灣站、紅磡站

推

唔係好多人捉人跳閂嘅咩

做咩無人答我架

罰完再加你價都仲得呀

左手比錢右手

得閒無野做又壞

阻人返工又阻人放工

屌你老母垃圾黨鐵

岩，政府係66大股東
罰撚完又係比政府
有撚用

罷答港鐵

罷買所有係港鐵賣廣告嘅產品

塞撚到傻 on99坐咗成個半鐘仲未返到港島

下 都冇停駛 罰咩錢

唔比錢 唔買佢啲野

各位其實係咪同車

聲稱示威者破壞設施損失幾千萬，今次出軌全港市民損失起碼數以億計

塞左一個鐘都未過到海

唔駛罰，再嘈開一車popo黎打9你